希望有人可以出隻Game係吉死林奠/打黑驚

用手指係咁用唔同方式虐待佢地
捽死佢 吉佢 用筆篤篤篤
就算好似新線上遊戲地帶都OK
再係咁落去我就嚟頂唔順

順便教育下一代

利申真係GAME